藍絲區選投票名單大公開！

大家識做

來源: 藍絲老母WeChat group

推

唔睇都知有莫嘉傑個冚家產

Tui,一定唔可以比佢地羸

求幫推

區選成績 半數議席都贏唔到